啱啱打飛機J左自己...

射完感覺怪怪地

利申 非基
用faceapp變的

屌你老母圖呢

如真 如假 如打飛機可J自己

俾你講左

平時望住塊鏡打J
非gay

好gay

整左幾個filter 已經認唔出自己
請問我係咪真係gay

嚇親清唔係咁好

俞琤如假
如果可分身J自己

相入面條女幫緊我打丁
而其實條女係我黎
即係我幫緊自己打丁
亦都幫緊相入面條友打丁
好似係兩個人嘅事
其實只係我一個人嘅事

會將碌鳩都分離 切出給你原隻浸七喜

你up乜鳩呀 ？ 圖呢？